其實有無古代中國版既Civilization,sim city?

即係唐朝simcity之類

大陸有文革版

出過中國版文明
有啲歷史，但係我諗唔起名，我搵搵先

搵唔返添，之前睇過篇文講文明，講起有隻國產版，係仿照席德梅爾整，但係又學到個形學唔到個神，文化、科技、產能、科學係席版嘅世界觀，但係國產版唔記得改咗啲咩，反映咗中國人同西方人諗野嘅唔同

篇文好似係上面年尾睇到

即係你想要咩?遊戲背景係古代中國?

emperor: rise of the middle kingdom

我唸起呢個台灣超高質youtuber介紹過
8:52開始，我自己冇玩，你望下啦

終於搵返，順便貼埋篇文，幾好睇

但在1995年台灣出品的《中國》裡，你控制的並不是「文明」，可能整個中華就是一個文明，但玩家控制的卻是一個政權，可以是炎黃，可以是秦始皇，可以是劉備，可以是清朝。但他（它）們並不會，亦不強調文化和認同上的差異。

隻game1995年台灣出，個名叫《中國》

版圖上帶上了台灣

Emperor, Kingdom

三國志7

total war 3 kindoms算唔算？仲有上面提到嘅emipre：rise of the middle kindom（呢個好玩，由夏朝開始玩，要直接安排城市佈局，科技同宗教隨住時間會增長然後仲要同周邊國家打仗或貿易，不過我每次都係玩到宋朝左右就開始stuck住）
仲有三國志嗰啲戰略經營game？

唔該大家

龍之崛起

lm

cities skylines 加 mod

Civilization有東亞MOD既

中國皇帝唔可以叫可汗，唐太宗

呢個好玩，邊度有得買返